据与凯利交谈过的人说，凯利是最纠结于该怎么办的人之一。前彭斯助手表示，她将投票给拜登，因为特朗普在疫情爆发期间“完全不顾人命”，《华盛顿邮报》乔什·道西（Josh Dawsey）（2020年9月17日）
我的意思是，我自己的观点是，这仍然会引起这个国家很多人的共鸣。有人真的知道什么是社会主义吗？（第408页重播）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2020年9月17日|畸形经济学
我们只有很少的人拥有它，而且拥有它的人正在…变得更好。时间线：特朗普淡化冠状病毒威胁的124次|艾伦·布莱克，JM Rieger | 2020年9月17日|华盛顿邮报
更多的投资对象专注于为服务不足和资源不足社区的人们提供负担得起的住房。伯纳德·泰森（Bernard Tyson）通过一只新的社会投资基金《财富》（2020年9月16日，CLEF2013）去世后，其深远影响仍在继续
如果没有居住在这些建筑内和周围的人们的认可，这样一项巨大的努力将会放缓。欧洲领导人希望创建一个“新包豪斯”，作为其绿色协议的一部分。但这到底意味着什么呢|David Meyer | 2020年9月16日|财富
真的，氟化物会吓坏人们有什么奇怪的吗？防氟剂是OG防氟剂| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
将氟化物放在饮用水中，可以为那些无法获得牙科护理的人提供服务。防氟剂是OG防氟剂| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
对非性别二元人群感兴趣的人给予了很多积极的反馈。Grindr的变性问题| David Levesley | 2015年1月9日|每日野兽
然后再加上所有无聊的人，以及那些工作是报道名人的人。Sia和什叶派拉博夫对“弹性心脏”的恋童癖不寻常|马洛·斯特恩| 2015年1月9日|每日野兽
如果说这两个警察和维修人员所做的工作值得更多的尊重，并且可能帮助了更多的人。巨魔与殉难：Je Ne Suis Pas Charlie | Arthur Chu | 2015年1月9日|每日野兽
至高无上的君王在地球上有一个殖民地和一个民族，否则它就处于邪恶者的至高无上之下。所罗门与所罗门文学
这里的人们仍然保持着同样的异教和野蛮，只是他们没有那么危险，被莫斯科人征服了。《鲁滨逊漂流记》的生活和最令人惊讶的冒险故事，纽约，水手（1801）|丹尼尔·笛福
我们所有的人都骑得很好，带着步枪、手枪和波伊刀。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
“对这些年轻人来说，这是一个令人痛苦的困境，”第二天早上，皮克威克先生穿着衣服时想。匹克威克俱乐部的遗书，v。查尔斯·狄更斯
我认为，很少有人意识到这一点，更没有人意识到这一点的合理后果。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯